加拿大啟動孟晚舟引渡程序 中國：對華高科企政治迫害

華為集團副董事長孟晚舟被美國刑事起訴一案，加拿大司法部批准法院啟動引渡聆訊程序，法庭下周三排期聆訊。

中國強烈不滿，向加拿大提出嚴正交涉，再次敦促立即放人，又批評案件是對中國高科技企業的政治迫害。

美國就讚揚加拿大政府堅持法治。

#有線新聞 #加拿大 #華為 #孟晚舟 #美國 #中國

牛軍頂住

黑期咩事都冇，已消化，劍指32000

開緊全國兩會 唔會跌